今日見到個呀伯比人凶

十幾人排隊等巴士，有個毒撚排最頭。
巴士埋站嗰陣，有個無排隊嘅呀伯衝上隊頭，話咁快就上咗車。

: 毒撚 : 呀伯

毒撚: 排隊啦...呀伯...
呀伯: 排咩排！知唔知咩叫尊老愛幼呀？！！
毒撚: $&@#< (太細聽唔到)，屌..你老師...老母！
呀伯: 再嘈信唔信我一嘢fing低你！！！

個毒撚即刻無聲出，成程車都頭耷耷

: 呀伯好嘢
: 毒撚渣ga

呀伯就係樓豬